點解咁多人投撚哂降？

出面見到10個Post有9個都帶撚哂風向
又話咩輸鳩硬 又話今晚機場大鳩獲

係啊 輸撚哂啊 輸在你地自己係到動搖
口口聲聲不分化 自己就係到屌鳩同路人
話鳩左可以屌但唔可以割

係啊 出面好撚多鬼啊
人地前線捉鬼 你班冷氣軍師又話鳩人地中計
人地和理非勸交 你班前線又屌鳩人口口聲聲黑警還眼但屌自己人暴力 屌自己人豬隊友比人做文章

咁你地個初衷呢？
當年雨革輸咩你地一晚就唔撚記得
一晚你地就做翻分化撚
我地目標一致 對準政權
點解呢場運動會輸？
因為又比人做文章 驚民意逆轉？
定因為你地自己已經放棄左？

運動至今 有良知 有智慧既人一早已經揀好左
所謂既民意逆轉係咪真係想像中咁可怕？
可怕到都未撚出現你地自己已經逆轉？

唔該大家花幾分鐘諗清諗楚
諗好之後請跟我大叫一聲

光復香港
時代革命

推撚到你班仆街醒！！

推

tg見到
唔知出處
踢2腳咁撚小事同黑警比拍馬都追唔上

push

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

輸撚哂啦

經濟輸
民意輸
勇武輸
中立輸
外國文宣輸

我嬲撚到訓唔到 2個月努力俾仇恨摧毀左

你打黑警贏左啲咩？5大訴求邊樣達到左？
民主係呢一晚已經徹底同香港割左席

好自為之

仲有藍衫係斬人
呢d算得乜?

唔好指責做錯d乜 應該話有改善空間 並提出改善既地方
另外唔好用粗口鬧自己友 同埋要改善係討論區話人係鬼呢個壞習慣

冇人投降 繼續文宣 818 大遊行

唔好比失敗論支配，散播失敗論者冷處理，我地要贏！

只有你自己投降 先係真正既輸
我地係未贏 但係都唔輸 請繼續行落去

光復香港
時代革命

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

停機場，休息兩日，All In 818

班輸撚真係好煩
輸撚夠未

錯咗就要認，打就要企定

唔代表認輸

輸一次半次唔撚係成場運動輸
之前都係失敗中行過黎

而個 係暫時諗到，希望大家繼續改善

輸佢老母臭咩，我屋企兩老係和理非黃絲都覺得示威者做得好

大家屌完同路人 激動完
唔該互相心平氣和表達意見
而唔係屌撚到世界盡頭野都唔比人講

我地做唔做到比對家更團結???

幫推

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

不分化 不割蓆

場運動未完架
唔好比3毛帶風向話輸
其實唔係好大件事，個大陸佬擺明挑釁，引你地出手架喇
最多係蠢左但錯唔晒

退幾步講，就算真係行錯一步咁又點，咪行番岩佢囉！
政府錯左十幾廿步都未跪低認輸，我地做乜要咁灰？

警察亂棍打女遊客同上實彈

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

請停止任何失敗主義及分化行為

善用不推post功能

不分化 不割蓆

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

無輸到 無人投降

屌你咁撚易輸我地就唔會捱到今日！
大家要記住第一日我地係為咩行出黎！

1環球日報記者派藍衫
2藍衫喺荃灣冇差別打人傷人
3合理懷疑 行使101拘捕令

只要我地唔投降，我地就唔會輸

同意就幫手屌醒佢地

班藍絲無論你做咩
佢地都會幫你煲到最大

所以今次做大左都唔怕
因為今次只會同佢地平時嘅文宣一樣係最大程度
連藍絲都會睇到麻木

如果因為一次做得唔好就收皮既話，政府一早收咗皮啦
唔洗即刻開post 屌曬鬼既
討論點做返好先實際

雨革我都有去 就係輸左先要而家14歲都走出黎
我地要贏

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

我唔想割 但係都好支力
聽日再搞離境、200萬+1真係會變番200萬

推！

香港史第一次,冇人有經驗
蝦碌係合乎常理
檢討,繼續前行

每日都講一次:
意志力就係贏輸嘅關鍵,鬥智又鬥力,和理非勇武彈出彈入,團結就是力量
戰略上藐視敵人 戰術上重視敵人

輸一下唔係問題
重點係我地唔可以認輸
諗下班狗呢三日搞咁撚多野
811武力鎮壓，襯我地話核彈都唔割就放鬼出嚟亂軍心
搞到812人心惶惶，消息爆發，引我地自亂陣腳
然後813等我地鬆懈，前線手足又攰又燥，然後嚟個局就搞撚到大家互鬥
呢三日設成個局就係想我地自己內亂
內亂只會不攻自破
唔可俾班狗俾個垃圾政府得逞
吸取教訓，起身再嚟過

其實好撚小事
大家熄一熄個連燈app
抖一抖

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

停止一舖清袋既語論

811

公義、自由 係6月已經離香港而去添 [/size=6]

核爆都唔割

我只會因為手足比黑警虐待 而嬲到訓唔著

咁少事係到分化

不分化 不割蓆